---
title: Contact
bgcolor: '#1F5C60'
fontcolor: '#FFF'
process:
    markdown: true
    twig: true
twig_first: false
---

[![](email.png?classes=contact,pull-left)](mailto:support@disroot.org) <div> <br/> support@disroot.org <br/> GPG: <a class="lighter" href="https://keys.openpgp.org/search?q=support%40disroot.org"><b>keys.openpgp.org</b></a><br/> Fingerprint: 70B5 C0F8 43CE 40F3 E1A4 ECB4 638F 13DE A52F 750B </div>

[![](mastodon.png?classes=contact)](https://nixnet.social/disroot) Mastodon:  <a class="lighter" href="https://nixnet.social/disroot">nixnet.social/disroot</a>

---

![](irc.png?classes=contact) IRC: #disroot sur irc.libera.chat

[![](xmpp.png?classes=contact)](xmpp:disroot@chat.disroot.org?join) Xmpp: <a class="lighter" href="xmpp:disroot@chat.disroot.org?join">disroot@chat.disroot.org/@disroot</a>

[![](webchat.png?classes=contact)](https://webchat.disroot.org/) Xmpp <a class="lighter" href="https://webchat.disroot.org/">webchat</a>

[![](nextcloud.png?classes=contact)](https://cloud.disroot.org/call/di5y9zno
) NextCloud: <a class="lighter" href="https://cloud.disroot.org/call/di5y9zno">cloud.disroot.org/call/di5y9zno</a>


---

Tous les salons de discussion répertoriés sont reliés entre eux. Cela signifie que, quel que soit le salon de discussion que vous choisissez dans cette liste, vous pourrez communiquer avec toute la communauté par l'intermédiaire d'un robot de relais de discussion.
